有冇人以為自己好勁,但現實中原來好廢

中原地橙

幾乎每個連登仔都係架啦

絕大部份人都係咁，特別係連登

連登班社會底層

林仔